Dans chaque page web, les contenus additionnels apparaissant à la prise de focus ou au survol d’un [composant d’interface](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#composant-d-interface) sont-ils contrôlables par l’utilisateur (hors cas particuliers) ?